\hypertarget{index_intro_sec}{}\section{Synopsis}\label{index_intro_sec}
Benchme est une application de benchmarks de fonctions de tri avec génération des résultats dans un fichier C\+SV\hypertarget{index_install_sec}{}\section{Installation}\label{index_install_sec}
\hypertarget{index_step1}{}\subsection{Etape 1\+: Ouvrez l\textquotesingle{}invité de commande}\label{index_step1}
\hypertarget{index_step2}{}\subsection{Etape 2\+: Executez la commande ./benchme $<$nom du fichier C\+S\+V à créer$>$}\label{index_step2}
\hypertarget{index_step3}{}\subsection{Etape 3\+: Ouvrez le fichier C\+S\+V créé}\label{index_step3}
